多間原本提供復必泰新型冠狀病毒疫苗的社區疫苗接種中心 暫時改為打科興疫苗

政府3月初將3間原本提供復必泰新型冠狀病毒疫苗的社區疫苗接種中心，暫時改為打科興疫苗，包括將軍澳體育館、林士德體育館和友愛體育館，為期56日。今日（6日）所見，網上預約系統已無法預約到上述3間中心打第一針科興疫苗。特首辦今晚發新聞稿表示，該3間接種中心下月將按原定計劃為市民接種復必泰疫苗。

政府發言人表示，3間接種中心由4月3日至4月底，只提供科興疫苗第二劑接種，之後會轉為接種復必泰疫苗，當局會適時公布預約詳情。至於如何防止市民因中心轉疫苗而混淆，發言人稱，會加強接種中心內核實接種者的相關資料和分流等程序，以避免出現混淆。

又想第二針的預約人士去錯？

準備同一中心有晒兩種
RANDOM出

出晒科興就有

得科興邊有人去

同一個中心有兩種
等睇又打錯針

屌

邊度有講改打科興